親手整禮物比男友，佢話我送埋啲垃圾

半年紀念，諗住整個爆炸盒比佢
啫係入面癡滿哂相、機關、寫哂字咁樣
諗住紀錄依半年嚟嘅回憶
買咗好多貼紙、哂齊相、卡紙
佢平日已經話我買埋哂啲‘垃圾’
因為同佢去街個陣咁啱見到啲材料賣
而佢就一直話依啲係’垃圾’

依架同佢依緊飯
佢對自己嘅言語完全無歉意
我同佢講我用咗好多心機整
佢話我送埋啲垃圾完全無撚用

我嬲到食唔落飯
佢由我自己坐埋一邊嬲
佢自己好開心咁食緊成個餐
當無事發生過

利申 平時紀念日都會親手整卡同寫滿字比佢
佢嘅反應都係望兩眼就算
有好幾次係話隔咗成個星期先記得拆嚟睇

我係咪好蠢 仲花時間整埋啲手工野比佢
依個年代仲邊有人會花時間整手工野比人
仲要花心機寫滿哂字
我身邊啲朋友都唔會咁做
我都係變翻做一個港女乜都唔送咪算

屌 分手啦
將人地心意當係垃圾
試過整爆炸盒整撚左5個鐘
佢唔撚笑我真係捏死佢

你男朋友先係垃圾

飛左佢啦，佢都唔珍惜你嘅付出同心意

你唔只好蠢，仲好on9,你明知佢唔鍾意，你仲送喱啲做咩。送禮物原意係要對方開心，但你係送你鐘意唔係佢鍾意既野，根本本未倒置。

有時候送禮物滿足整嗰個人多啲，可能佢唔識欣賞你為付出嗰份心思啫，男仔通常都係需要啲實際嘅野，溝通下囉睇佢會唔會檢討下佢個語氣，你又觀察下佢需要啲咩囉，拍拖都係要互相遷就下架啦。

準備禮物畀鍾意既人 自己都會好開心架

你男朋友都幾仆街

呢啲人完全唔會理人感受

同佢落去都唔會開心

事實係垃圾 比我收到真係扔左去算

size=6]721見呀！！！！ 起碼俾返100萬人我呀！！！！[/size=6]

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /或者香港本地既 print定幫手貼

人地講明唔鍾意都仲要繼續

我朋友都話男仔其實唔鐘意呢d diy野 佢嫌好阻碇
btw唔好唔開心 下次唔好送呢d啦

男仔係咁咖啦
心思野點會欣賞
你唔係諗住好似送比女仔咁 送公仔都OK呀?

而家咪就係話你只係理自己開唔開心，冇理過收既人鍾唔鍾意囉

樓主=免費飛機杯

呀唔係，係仲會花咁多心思送禮物嘅免費飛機杯

唔鍾意都唔使咁樣呀

留番啲心機俾下個啦

我都想有個好似樓主咁有心思嘅另一半
自己一番心意比人話係垃圾真心hurt

咁你自己話平時街佢見到都會話嗰啲係垃圾，點知你轉頭就送喱啲垃圾比佢，到底係佢冇理你感受定定你冇理佢感受？

你地幾歲？
分手啦認真

唔係唔欣賞心思野，如果呢d心思攞黎DIY整個皮銀包、木錶盒、食物呢類實際野，就應該好好多。

咁好既女仔都唔珍惜

整過相簿比男朋友 佢勁開心話好鍾意（因為我窮佢事先叫我唔好送任何野，但睇得出佢都係想收生日禮物）

樓主男朋友唔鍾意都算，仲要話垃圾仲要由得你嬲，其實真係好賤，樓主快啲心淡走人好過

巴打一言驚醒

同你唔同諗法 恕我理解唔到你

講真 收到之後咪最多開心一下 然後又收番埋係櫃筒深深處

係唔似女人會定時定候攞出黎睇

邏輯正確，只係太偏激
佢男友由頭到尾明示暗示都話唔鐘意呢啲嘢，覺得係無用
咁你自己最後夾硬係都要整係都要送，唔怪得人嫁喎
你男友一係物質主義，一係就實用主義，你連你男友想要乜都唔知，仲話自己係女朋友

I know that feel 如果整完唔欣賞我會頹到仆街
利申 23巴 用過1星期整爆炸盒

其實我唔須要你理解，任何交流都係雙方，當有一方唔接受某種交流方式，如果想維持關係，就要揾雙方接受到既方式去交流。好似我其同樓主相反，我以前會寫信，做手作比我老婆，我老婆開頭收都開心，但收左2,3份佢同我講心意既野2,3份就夠。咁我之後就送啲實用野，好似佢銀包舊就送銀包，鞋舊就送鞋，而且冇限定一定紀念日，節日送。有時中左佢會好開心，覺得我有在意佢，唔係單單節日形式上送。呢個係我同佢都接受既方式。

太偏激已經唔正確啦
唔鍾意 除左一味話垃圾 點解唔好好地拎出黎講 叫女朋友唔好再買再整再送
連解釋畀女朋友自己咩諗法都做唔到 仲點做人男朋友

分手啦

你男朋友唔受呢一套就算啦
都唔係個個人都會中意DIY野
但係佢話你整嘅嘢係垃圾真係好hurt
就算唔鍾意都唔應該用垃圾去形容
始終都係一翻心意

咁你老婆點同你講唔需要先
係正經同你講 定死都話垃圾垃圾然後唔理你？

呢啲先有紀念價值
Ex們用錢買果啲 慢慢都唔見/掉晒
用手寫果啲信/卡/手作 我留到今日

樓主介唔介意
影張相睇吓

分得手 條仔正仆街連基本尊重都冇
真係鐘意既送咩都開心咖啦
就算真係收到唔想收嘅禮物
咪最多叫佢下次唔好揀依樣 佢完全無理過你感受

咪又係暗示，但如果我繼續送我肯定佢會話做咩又送垃圾，左訂。

見微知著，佢將來大把野會唔尊重你

建議樓主去睇下咩係love language
每個人感受"愛"既側重面都唔同
以我個人黎講都覺得你送既野好垃圾

垃撚圾

雖然難聽但事實我諗樓主可能仲好細個

利申 over20y絲

1.你明知佢唔鍾意，但點解又要整比佢?
2.佢唔尊重你，你受唔到就應該分手，咁痛苦做乜，有排你受
3.我唔小心禁錯左負評...

男人唔明d心意野都明，但叫垃圾及仆街左d

收到手工嘢，就算朋友送，就算真係唔中意，都唔會話係垃圾啦

幾歲

放心 一陣呢度會有好多高質人面狗心既人搵你

你唔飛佢你就係嗰件垃圾

是但啦，佢唔識欣賞咪以後都唔好送
冇嘢俾佢嫌棄，你又唔洗俾佢hurt

睇你舊post你男朋友對你愛極有限

呢個係尊重既問題wo ，如果你平心靜氣同人講你想要啲咩係一回事，而且你老婆有同你好好溝通，但你唔領情要話係垃圾係另一回事

係咪你出嚟做嘢，你做錯嘢要老細成個file飛埋嚟，係office鬧你係垃圾先叫啱？

而且見到你條女係隔離兩行眼淚咁濟你覺得冇嘢，咁我覺得啊男朋友都唔係好中意呢個人

分手啦 佢先係垃圾 我同老婆結埋婚 佢親手整既相簿我仲keep得好好 次次睇返都覺得好sweet

人地講到明唔鐘意依d野 都要塞比人
你明明只係想滿足自己 扮咩慘

屋企又多件野
一諗起要點安置就覺得好麻煩
你估間屋好大咩

分手

你要知道如果你係靚女連舊屎都係香

如果你唔靚女 直接送錢比佢啦

分手啦屌

咁講係好mean好現實
佢平時對你好唔好先
可能係個人口直心快姐

個人覺得送禮物係要取向狙擊
你而家既做法 同你好比心機去煮一餐你男朋友好唔鐘意食既送一樣
佢把口係衰 但你有無考慮過人地喜好？

呢啲咩爆炸盒我都唔識欣賞
做人實際啲好
佢收到又開心
你見到佢開心又開心
雙贏

Book定房食完飯同佢扑野 肯定佢開心又難忘

半年都好紀念
使唔使一百日又紀念
起碼五年十年先學人紀念啦

如果另一半，為自己付出心機和時間去整禮物俾我，無論有冇用或系咪垃圾，都一定好開心，意義不在件野系咪垃圾，而系另一半心中有我

佢知道你一定唔會走咪咁ge 態度對你囉，你上黎呻完咪又係繼續咁死心塌地咁跟住佢， 同佢分手啦， 佢唔在乎你， 就算幾唔鐘意份野都唔係咁講野呀？

On9 咁有心思 都當垃圾

扑左未？

好有心思呀

千祈唔好因為一個人唔識欣賞就以後放棄整

因為呢個年代真係無人會咁做

唔實用 呢d盒通常睇完就擺埋係一二邊咖啦 唔係垃圾係咩 定你要佢扮中意 之後你覺得佢扮嘢仲嬲？ 佢只係有果句講果句 唔覺有咩問題

垃圾

其實換得男友

送比我開心到爆炸

真係垃圾黎 我都收過
只係佢講左真心果句出黎

上面好多人都心水清
事實就係佢講到明唔中意 你仲送
你只係自我滿足緊
你自己整得開心+自我滿足覺得自己好有心思

利申 以前18 20都好中意整呢啲
男朋友都係好開心咁收
Someday就醒悟其實整完最開心係我自己
送對鞋或者銀包佢會更開心

咁男仔係鍾意收到實質野多啲嘅，不過樓豬男友係垃圾黎

我同意係尊重既問題，你睇返樓主話佢男朋友行街已經話嗰啲係垃圾，收到手作咭時反應都已經知道男朋友唔鍾意呢種禮物，但仲堅持送，本質上我睇唔出樓主有幾尊重男朋友意願。
以你例子，假設你老細要你買電腦，而你老闆成日係辦公室話華碩垃圾，點知轉頭你擺部華碩係佢枱，你仲話你好比心機㨂既，佢唔止鬧你垃圾，炒埋你啦

事實真係垃圾，打開佢搵個位擺又阻訂又舖塵，收埋佢又唔知幾時先會拎出黎睇，diy啲實用少少既起碼都有得用下

做人男朋友收一件diy禮物都好嫌棄
下次直接日本城求其汁件野送俾佢啦
件野係唔實用又點
咁樣講野係完全冇顧過你感受囉

點都會讚下啦，你個男友反應真係幾小朋友

好冇禮貌

送完放係到封塵，香港地又唔係大
你有心機還有心機，佢一早都比哂signal話唔鐘意啦，你都要仆埋去都唔知為咩

唔飛佢你就真係垃圾

點解樓主令我諗起送禮勤

Steps:
1. 踢爆佢個春袋
2.分手

樓主同男友分別幾歲

樓主，可摸以比我愛下你

飛左佢同我一齊

認同呀，不過你睇清楚邊個題出老闆下屬例子

試過整八達通套比男朋友，幾格咭位仲有放相位，專登壓埋佢個名

口就話會用，大半年都冇見過佢用過，仲要唔記得放左響邊，我以後都唔撚再DIY比佢

佢表哂態話唔鐘意你DIY嘢比佢
你仲咁有心機整？
講真 似係你唔了解你男朋友
第一次送 佢唔鐘意 你已經可以放棄DIY呢個念頭
唔明點解仲咁堅持送啲佢覺得係垃圾嘅嘢
其實好多男仔都唔會覺得寫卡寫盛係一回事
寫一次就算啦 一齊半年有無咁多心底話要講？

同埋想問 一齊咗半年
但平時紀念都會DIY嘢比佢
每月紀念？
樓主幾歲？

分手，然後同我一齊721

佢唔夠愛你

我想問 你送完電子垃圾比女朋友
跟住知佢麻麻之後 仲會唔會繼續送電子用品比佢?

我男朋友一開始都話自己唔鍾意收依啲手作野 但我本身又係好鍾意花心思整依啲 佢冇話垃圾但佢話好唔想收 佢本身都係把口好臭嘅人 同埋寧願收實用野 我果陣都好唔開心
不過整左幾次同成日都寫下卡仔 佢都慣左 仲叫我逼佢收話好開心雖然都會串我話我寫黎寫去都係果啲野 但起碼叫表達愛意嘛

絲打你同男朋友平時關係點？除左話係收垃圾之外佢平時對你點先？

呢d女人一定知
不過多數扮傻唔會做
手作真係

好中意女朋友的手作野
你男友身在福中不知福

岩呀 即係問心既 有人送D自己用唔著/唔鐘意既
都唔撚會用啦 如果賣到錢
我會轉頭拎上網賣左佢
好過真係擺係到 得個擺字

分喇

就算真係都唔會講出口

分手啦
唔分就抵你同件垃圾一齊

分手說再見

其實兩睇
樓豬冇諗過你男朋友鐘意咩就中左個頭落去
花左好多心機然後換黎既係佢既冷漠

反映左你根本唔知佢鐘意咩
亦反映左你男朋友好自我中心 （part of佢性格）
佢咁覆你又唔代表佢唔愛你
只係你太唔了解佢 你地先一齊得半年

佢平時係咪果種唔理人感受都要衝口而出既人先
如果係你真係太年輕 根本冇咩好嬲
佢本來就係咁既人 你嬲佢性格其實幾無謂

你要做既唔係晦氣 唔係要做港女
而係好好了解你男朋友鐘意咩 以後避免再發生呢d事

仲有係溝通呀屌

如果下下就分手 個個男仔都係咁架喎
一齊得總有D野吸引你既

我女朋友都diy過野比我
但唔岩用就唔岩用
無理由逼自己用架

逼自己用時又唔開心
你整野都係想佢開心姐

建議下次了解佢想要咩 先再diy

以前收過一條頸巾

當年收到冇乜反應，只係覺得收左份禮物

到今日諗返

如果有人再送過啲心思diy野

我應該會感動到喊

下次送裝修工具畀佢囉

咁想要有用嘅嘢

送埋啲垃圾逼人鍾意

絲打係邊度買材料
前排用畫紙自己整已經覺得好複雜
所以考慮下次買材料包

負皮係俾5p 系你老母

我睇到嘅嘢係
1. 條仔真係唔鍾意DIY嘢
2. 條仔唔介意樓主開唔開心 完全冇考慮過樓主感受

你哋唔好再鬧樓主犯賤 人哋講明唔要都送
我可以認同有心機唔係大曬 但係條仔真係自撚私 朋友整嘅嘢你都唔會當面屌佢垃圾啦 起碼都扮開心講聲多謝 想勸嘅話叫佢「以後唔洗整啦 唔捨得你太費神」

不過講真擺呢啲DIY又真係幾曬位 又唔扔得

上連登講感情 100%叫你分手 唔洗太認真啦

其實睇咁多人留言
我發覺好多人都有個通病

就係唔好成日忽視另一半既感受啦
送完佢唔鐘意又要扮鐘意好on9架

如果發下脾氣咁屌就接受到
但如果係真心嬲另一半唔鐘意自己diy既野果d
唔該諗諗對方感受

咁o既男朋友要唔要都把

自撚私我buy
樓豬先半年貨仔
大家都未了解大家
呢件事係好例子叫樓豬多d溝通

我女友成日整俾我，我仲搵咗個位只係放佢送嘅嘢，做嘢做到攰或者灰嘅時候睇會開心返

我唔知平時樓主同男友嘅相處係點，俾我就算唔鍾意都唔會話係垃圾，話哂都係一份心意。

拍拖就係咁架啦，而且份禮物又唔係啲咩，盒嚟啫唔使咁激動，講聲多謝都好呀

我收到第一時間一定諗
屌 擺邊阿 唔見左又比你屌 擺屋企又啞訂

睇落兩個都應該後生仔 未識做人

飛左佢
21號出黎搵個好男仔

呢個真，大啲就會知有心思嘅嘢，有錢都買唔到

想問下，半年記念，係唔係你地啱啱一齊左半年？

係既話記咩念日者。。。都未夠一年，有咩好記念

唔通你要記念第32日，第71日，第2036日？ 日日都係記念日？

如果多過一年既我自膠先

屌 我明你講咩

我個個又係成日喺佢角度 送嘢畀我
都唔知畀咩反應好

收到個時
口就講 哇哇哇
心入面 屌屌屌

例如佢鐘意打機 佢生日我送遊戲機game碟
我生日啦 就送返隻game畀我話一齊玩
你話係咪想一棍扑死佢

餐廳又book佢想食嘅
蛋糕就買佢口味

終於喺第五年慶祝我生日 我講明其實唔鐘意佢咁樣
係嘈過交 但至少往後四年都改善咗好多

通常依類人會比較自我中心

岩
你係好有心思好有心機
但你明知佢唔受呢味野
你不停送都無用
男人唔會被打動

你地幾歲先

唔分手=賤過雞

如果diy野食 例如曲奇餅/馬卡龍 呢d會唔會受落？
起碼有得食 唔係無用既野

我都整過！！但前排見返嗰爆炸盒，俾佢放到發晒毛，字都化晒

已你老母

禮物呢d 講心意既姐
俾錢買到既野 係人都買到啦
你男朋友咁膚淺

送唔開心
收又唔開心
有咩意思

最撚慘係咩呀？
仲係你條女鐘意做埋D你唔鐘意既野送俾你
你又見佢咁滿懷期待咁望住你
屌！ 仆街一定要話鐘意架
講真同假都係死撚硬
真既又一定睇撚住佢好失望個樣
假既之後又一定俾佢周撚住做乜唔用/有冇睇
哇屌 冇得輸 所以我而家要屈呀媽成日汁我房
會扔我D野叫佢咪再搞呢D野 個情況先好轉
媽呀 我真係好憎呢D好唔等洗既野

佢只係太直同無禮貌 講出黎
如果婉轉啲講 同埋無咁小氣
應該都無咁嬲

Btw 絲打好好考慮下同佢夾唔夾
真心覺得佢太小氣 + 無禮貌

佢已經唔鐘意你啦

唔欣賞都唔係咁講嘢呀你男朋友完全無諗過你感受

其實係咪你男朋友嚟？ 就算朋友定屋企人都唔會咁講嘢啦 咁無家教同禮貌 更何況女朋友？ 樓主趁呢件事應該好好諗下佢係咪真係值得你去付出感情

佢根本唔愛你 完

分手！ 依個唔係你件禮物垃唔垃圾既問題 係你男朋友完全唔尊重你 亦都冇體會你既感受 自己女朋友整左咁耐 咁有心思 幾唔鍾意都冇可能咁講！ 睇到勁嬲

利申 女 自己都整過爆炸盒啊 彈跳盒啊 相扭計骰 真係整十世

分手啦 雖然件野真係垃圾 都冇理由咁正接 好hurt

比著我收到都唔知比咩反應你好

佢唔珍惜你整嘅野，咁都唔見得有幾珍惜你。

飛啦屌

老實講。。。
佢當你肉便器多啲喎

其實係 係好有心思 但個盒又真係無用 阻地方之餘仲會積塵
試下係佢角度諗送咩佢真係開心 而唔係送啲自己覺得好同開心既野

利申 絲 整過野食同錶 見男朋友收得好似都開心

下次記得痴d condom入去

其實情侶手製⋯
係世界上最珍貴同無價嘅禮物

好撚正wor 呢d 盒 上個睇過教學 覺得難整到仆街

老公之前都整過手作仔俾我 銀鏈 皮製手機套嗰啲
問心 佢啲手藝真係好差 我寧願佢買俾我算數
但係都無兜口兜面話係垃圾既 咁出口傷人
你男友話你整啲嘢垃圾 其實好on9 咁自己又溝個製作垃圾既女人咁無眼光啊

咁有心既女仔越來越少

真 估唔到都算 明知佢當垃圾, 諗住由你整就冇咁垃圾咩? 最多怪條仔嘢都唔扮下, 但樓主呢個行為係on9至極
女友俾嘅整嘅所有嘢我都會appreciate, 呢個係基本禮貌, 但係咪樣樣都好鍾意, 一定唔係, 只係冇講出口咋

分手啦 搵個值得愛既

真 分手
如果我收到依類禮物一定會攬實女朋友唔放

好想有個女朋友整同送呢啲嘢畀我
利申A0

我男朋友都係一樣都有講過我整嘅係垃圾
全部嘢都係佢間房 當雜物咁比啲嘢壓住
見佢一啲都唔開心亦無反應 其實都幾hurt
就算佢唔欣賞份禮物都想佢欣賞我嘅心機
但係有時我會諗 我每次去做啲手作禮物
其實都明知唔係佢想要嘅嘢 但都繼續做
我又會諗佢無開心都係理所當然
所以其實去做呢啲嘢到底係為咗感動佢
定係感動我自己？想得到佢認同你嘅用心？定係真係想佢開心？ 我自己都唔知
有時唔開心到盡頭就會不斷幫佢諗籍口
我都己經半放棄狀態 暫時唔會再整了

樓豬人呢？

所以要滿足男朋友 通常都會買啲實用嘅野
就算整都係整啲實用嘅野
然後滿足自己整手工嘅慾望 會整啲機關卡咁
不過係細細張 寫少少野咁 唔洗好大空間收藏

一樣
比我都笑唔出 仲要明知我唔鍾意係都要送
即係明玩嘢啫

唔識交流
個男嘅唔鐘意還唔鐘意，用垃圾數臭條女咁口賤
個女嘅明知對方唔鐘意，依然自我滿足整爆炸盒
咁都拖到半年仲唔紀念？

己之所欲 強加於人
其實都幾乞人憎

半年紀念

半年紀念 Vs 平時紀念
好密喎

我覺得係佢問題，你送物質既野俾男仔，好多時佢自己都有/未必岩佢用。送心意既野係仲好

就算唔鍾意都唔使話人哋嘅心意係垃圾掛

飛撚左佢，同我地一齊好過啦

試過聖誕整嗰啲19 聖誕水晶球俾ex
整得有啲唔好 有小小問題
之後嫌三嫌四 我一鳩dum左落垃圾桶
一個月之後dum撚埋佢

跟我
我會好錫你

試過送自己整嘅diy 野俾ex,之後去佢屋企見到份禮物跌左係電視櫃邊痴左啲麈

問佢先知原來佢亂放

送你塊閪會開心D

你條仔係咪唔係好識人情世故，開口就得罪人嗰d?

下次送比我

有冇諗過換男朋友
pm me OK?

樓主係on9 唔識拍拖唔識睇人眉頭眼額姐
俾男朋友鬧送嘅野係垃圾仲要俾你班連登仔鬧

發覺特別多on9婆對啲仆街死心塌地

同我差唔多
果年送左自己整既蛋糕
自己整既卡
Nike鞋
Nike波衫

拎左好耐等佢放工係門口比驚喜佢
佢話我送埋d垃圾

講真呢啲野真係無咩用
擺喺度你又話封塵
唔通要日日睇一次咩
寧願送隻可以雙打既game 一齊玩更開心

分手再整，爆個屌你老母分手啦

飛左佢啦 ex送俾我果個爆炸盒 我到而家都唔捨得dum 因為整得好靚

明明用心思整嘅野係最有意義嘅禮物 佢唔理你感受 或者佢係物質主義 注重實用性嗰種仆街 咁落去遲早唔夾

送禮物係為咗自己開心,唔係收嗰個人開心
咁嗰份禮物其實只係你自己送畀你自己

你話第一次發生呢啲就話, 之前幾次都咁
你都仲繼續咁做

或者佢唔受落呢套 但至少唔應該無視你嘅心機時間而咁講嘢…
真係會好sad

就算幾撚醜樣都好 戲都要做下啦

用心思整但唔係人地想要嘅嘢可以幾有意義??

就好似個人光頭你整把梳畀佢
或者冇手指你整戒指畀佢

講到尾咪又係為咗整嗰陣自己high

初戀個年聖誕
Ex整左一打 cup cake 比我食
問我感唔感動
佢話成世第一次親手整野比男氣食

我一個人要係佢面前食撚曬
除左感動 真係唔知講咩好

明知男友唔鍾意呢類嘢
仲要不嬲都話呢啲垃圾
都仲繼續送
邊個自私啲?

利申: 女人,最憎人送禮物逼人接受啲唔鍾意嘅嘢, 根本係情緒勒索

我同意
但係送得比你，點都交下戲好
我以前個ex 好鍾意送呢啲，我個人覺得係垃圾，但都唔會講出口

當面話垃圾又唔係幾好既 好傷感情

但講到明唔想要你又送 又難怪佢嬲既

屌，睇漏左
半年記念？
咁應該有一個月記念
三個月記念
第一次kiss 記念
每月某日一齊記念
。。
諗起都覺煩
仲要收咁多野。。。

咁真係垃圾 冇講錯

哩啲咪叫女朋友囉

你講交戲，樓主男朋友有交過，佢咪話收咭時好冷淡，都冇即刻話垃圾，而且行街時話嗰啲野係垃圾，有冇諗過其實係暗示。佢冇估到樓主最後都係送呢種禮物?

真係唔鐘意都唔需要咁直接話份禮物係垃圾既
一句垃圾掟埋黎 唔諗人感受 正仆街
肯花心機落你到又叫情緒勒索
識唔識咩叫珍惜

唔係唔欣賞handmade野 係爆炸盒呢樣野本身on9 除左收嗰時開一次就唔會再打開
你整本相薄反而會得閒就揭下

其實你咁講好唔客觀，好多巴都話樓主男朋友唔尊重樓主，亦有絲表示要尊重收禮方意願

佢真係身在福中不知福

頭兩次就話交下戲
樓主唔止兩次
根本係冇興趣知個男朋友鍾意乜
剩係為咗自己想送, 呢樣情緒勒索其實好乞人憎
同啲老豆老母話"為你好" 就逼你接受冇分別
仲要逼人扮開心

只喺唔明 真喺有另一半咁憎睇到一齊嘅合照、同另一半的心底話？？ 佢又唔喺hea整 就話喺垃圾 定本身有乜要求？樓主份禮物表現緊最純粹嘅愛同純真 其實冇其他嘢比得上 當然每個人都好唔同 有啲女人見到包包先認為個男人很愛佢

樓主喺傻 明知人地唔鍾意仲送其實都有無視緊人地感受 諗得唔夠周到

如果大家冇哩方面共識真喺唔送好過送 我覺得禮物嘅價值喺感受到對方真心同真意，亦可以喺紀念形式，真係愛你都唔會唔知你冇頭髮仲送梳，其實我覺得有冇禮物都非必要，係埋一齊先係最重要，但有幾何搵到同自己觀念相近嘅人

屌
真係好憎一啲人咁樣咁唔考慮別人感受
就算幾唔鍾意都唔應該講依啲
話哂都係心意，唔愛又點會整依啲
更何況係女朋友
我男朋友講過一啲類似嘅說話
從此以後冇再整啲嘢俾佢
哂我時間心機，on9

喂大佬
第一次唔知就話啫
樓主自己都講話唔係第一次送呢啲
之前都係冇反應多
咁仲送, 係邊個唔理人感受先? 樓主又有理佢男朋友感受咩?
冇呀, 因為佢剩係睇到自己鍾意,自己花咗好多時間去整

我明喎,
但合照呢啲喺電話電腦睇咪得
心底話其實面對面講仲好
呢啲手作嘢其實最後只會放櫃底封塵

我嘅話寧願煮餐好, 買件戰衣開開心心一晚

有啲人係永遠唔會換人地角度諗嘢
或者樓主同佢男友都係同一類人
好似我媽咁, 成日拎啲我唔要唔鍾意嘅嘢畀我
我有一次認真問佢, 乜送禮物唔係應該送啲人地鍾意嘅嘢㗎咩?
佢竟然話: 唔送點知人地鍾唔鍾意!

我都唔知佢對咗我咁L多年都唔知我鍾意乜可悲啲
定係我同佢價值觀太唔同可悲啲

一黎 佢唔珍惜人地送既禮物
係垃圾
二黎 你送d人地唔想要既禮物
都係垃圾

搵一個識珍惜你既人
先半年
唔好浪費自己既青春

5粒鐘好犀利
個陣整左成星期
日日收工先得閒整

咁又唔使咁耐掛
週年紀念都唔過分既
不過半年就真喺

阿媽啫 又唔洗太認真又嬲嘅下下期望人地符合自己要求邊有癮 笑下咪算 咁辛苦做乜
起碼佢都喺為你好諗起你 雖然有啲傻
但出發點都算係愛嘅表現

或者咁, 我畀個例子你

我有濕疹, 早排咪有個女人走出嚟話用蛋黃油醫好濕疹嘅?
我爸媽信到十足十
花咗唔少時間整咗支蛋黃油畀我

問題嚟喇
其實我不嬲對蛋都敏感
咁多年嚟講過好多次畀佢地聽
尤其是我媽煮餸落蛋, 成日鬧我唔食, 嘥嘢

到呢支蛋黃油
我唔搽, 佢鬧我嘥晒佢地啲心機
我搽, 我啲皮膚爛, 痕到仆街

你話我知? 點解因為佢嘅 "心意" 因為佢 "為我好"
我就一定要受? 冇得say no? 唔要就係我係仆街我不孝?

我僭越建議一句，趁而家未完全commit你應該認真考慮分手
睇得出字裡行間你既不滿，心入面非常壓抑，覺得對方點解唔理解，回應你既善意。
作為一個心態性格同你差唔多既過來人，想奉勸你，再咁落去係條不歸路
冇必要繼續“熱臉貼上冷屁股” ；我睇唔出任何跡象表明男方有辜負你一番心意既自覺，以後都唔似會有（唔敢講100%，但八九不離十）
你係一個需要情感支持同反饋既人，而我唔覺佢過去，現在，甚至將來會比到你。
佢越冷漠，你就會越想”做得更好“，去更加關心佢，但下場只會係你無法自拔，佢依然不痛不癢。
我真係唔想咁直接對其他人感情事指手畫腳，但係我更唔想見到你委屈自己喺呢段令你痛苦既關係入面，希望你睇完呢個回應會考慮一下。我都無意去攻擊男方性格，性情敏感與否有太多因素，我只能以局外人身份覺得佢既性格唔啱你。You deserve better.

女人先識欣賞呢d
男仔就算口唔講 舊野都隨贏放
冇計 男性先天係理性出發

就算無用 一條仔講嘢咁唔顧女朋友感受
我會覺得條仔仲垃撚圾過個爆炸盒囉

事實係舊野真係垃圾

整比我 我會珍惜你

同埋舊野又真喺垃圾啊嘛
又無用又阻位留又唔係丟又唔係
利申 絲 實際派

你地有冇諗個 你整果份野個男唔中意，但又要格硬用係幾可憐
佢開心見誠同你講，錯咩？

咁唔同講法，就咁睇你描述個例子反映老豆老母無腦唔求證同自私，未fact check同因為你講明好大負作用

同埋哩種唔算送禮物 如果哩個係你自己真實情況 希望有個真喺明白你嘅人幫到你 因為你上面嘅回覆睇得出類似嘅壓力同仇恨（怕你會套用咁嘅心情or睇法落其他事）

屌 我諗起當時同ex講野又係咁 我打字海俾佢 佢鬧返我轉頭 叫我唔撚好打咁多字俾佢 睇到佢好辛苦...
啲男人係咪真係咁撚冷血 叫佢笑一笑洗唔洗死

你將d好寶貴既野送左比垃圾就真

先唔要
我男友都係實際派好夾

er雖然真係0實際意義 咁我起碼唔會即刻講出口嘅

自己鐘意呢d撚屌野就算啦
唔好逼男朋友都要鐘意
人地係未送之前都講左咁多次係垃圾
你都要送俾佢
即係你覺得佢只係值得收到份垃圾做禮物？

唔係呀
我係女人
唔鍾意呢啲

5個鐘咁快手
我整左3個星期 每日兩個鐘全神貫注咁整
仲勤力過返工呀屌 好彩佢都識笑

我好鐘意女朋友送手作野wor
有個女仔肯為你用心思用時間
收到果下會好窩心
相反比錢買果d實用禮物
收到都會開心
但係我自己都識買
無咁大感覺

俾我都唔要

咁都唔識玩
心嗰句話鍾意轉頭掟埋一邊咪得

半年紀念vs平時紀念日樓主既訂立紀念日係有啲咩準則，一個月定一星期

咪係 但唔係個個識欣賞
講真呢啲野咁花心機時間 整得幾多次
人大咗 時間耐咗整多幾次就唔會整架啦
就算幾唔鍾意都唔好兜口兜面話垃圾呀
話哂都一番心意 連基本尊重都唔識

分手保平安

冇樓主講得咁難聽
話乜下次唔好整俾佢
但佢會keep起好好保存

係，佢唔值得你啲時間

用啲時間心力自製文宣好過

半年都要紀念
實好撚煩
睇樓主講野啲口吻似想滿足自己 自high下only
有時自己做左港女都唔知啦
自我感覺良好

分手唔洗諗

可能呢度啲女仔仲細個
post 去師奶王國嘅話應該都係大比數覺得垃圾

嚟個唔算偷換概念啦，佢爸媽用心機整既蛋黃油，會令佢敏感，而樓主用心機整既爆炸盒冇令男朋友敏感，但佢明顯對其厭惡再惡言相向。一個生理，一個心理，而原因都係送禮者無視收禮人意願同需要。（請留意返樓主係知道佢男朋友唔鍾意喱啲野）

Love Language唔match so9sad揾定下個啦

你完全放錯曬重點
咩叫你自己唔應該花心思嘥時間整禮物
最唔撚應該嘅係
你嘅心思唔應該放喺一舊垃圾身上
麻煩你飛撚左佢搵返啲值得嘅人

下次送個炸彈比佢

其實可能你哋誤會左，大部分覺得樓主有責任唔係因為佢整diy禮物唔實際，而係認為佢明知佢男朋友唔鍾意，重要送喱啲禮物，而且唔止一次。喱種強逼人接受既行為，而對佢男朋友大部分人都覺得唔洗咁直接。

樓主你男朋友真係好唔識做啊，如果我係你我都會嬲啦，因為你花左咁多時間同心機去整，佢唔中意既你就唔好再整依啲野送俾佢啦。

上次我生日我女朋友都整左一個送俾我，打開見到果陣我立即當場喊左，因為見到好多我同佢既美好回憶。

真係飛得
完全唔識做人 長遠無意思
思想同化 最終害埋自己

我明白好多女仔都鍾意整手作比男朋友 覺得好有心思 過程中係諗住佢嚟整 覺得好sweet 好有意義 但其實唔係個個男仔都鍾意收呢啲 雖然佢係坦白咗啲 事實又真係垃圾 掉又唔係 仲要搵位放 香港啲屋又唔係大 萬一你年年都整咪大鑊？而且 你都知佢唔鍾意呢啲嘢 你都仲整嘅？兩個人一齊 一係迎合 一係磨合 你唔可以將你鍾意整呢啲嘢 夾硬擺喺你男朋友度㗎嘛

我反而唔覺得需要有所謂“追究責任”，兩邊其實都冇做錯，只係由呢個post我覺得兩位性格上唔多適合而已。
重感情同重實際都係性格黎，請唔好因為樓主同男友/自己緊張既嘢唔同就話係佢/男友責任

睇情況啦
我比較信一隻手拍唔響,同埋樓主都唔係咩省油嘅燈
大把女人鍾意乜CONTEXT都唔講, 剩係講啲對自己有利嘅嘢

妳好，妳要明白，拍拖嘅男女，因為大家都係對方最親戔蜜嘅人，所以都好需要對方嘅認同

妳會好想佢認同妳付出過嘅愛
佢又會好想妳認同佢嘅價值觀

如果因為表面嘅形式不同，而唔承認雙方付出嘅愛，咁長久落去大家都唔會開心

如果想未來相處更甜蜜，可以試試咁做：

---

msg佢，同佢講，妳會努力明白佢以實用為主嘅價值觀，同時同佢講，雖然佢唔鍾意妳嘅付出嘅形式，但始終妳放左好多心機，雖然有分歧，但大家都應該支持大家努力過嘅嘢，不如先承認雙方嘅愛，然後大家再慢慢改善表達嘅形式。如果佢再有意見，可以一次過講埋，妳會用心聽

---

只要佢覺得妳肯聽佢講嘢，咁佢就更易去認同妳嘅付出

咁妳同佢將來就可以更甜蜜

分手啦屌，講起都嬲，ex去旅行問我要乜手信，我話只要一張postcard，佢寄左個空白信封俾我，得個地址係手寫，郵票仲要係print出黎冇款果隻，佢仲話係酒店幫佢寄

圖？

佢啱wor
散咗咪又係變垃圾

做我女朋友一定錫晒你

你條仔唔識珍惜你咪比我珍惜

你要繼續做垃圾咪由得你囉
係我就搵個錫自己既
你自問樣唔樣衰,身材差唔差
搵唔搵到第二個

咁佢平時都覺得係垃圾仲送比佢你係咪on9
佢擺到明唔like到出曬面

咁撚仆街嘅
唔好話爆炸盒，我條女寫張卡寫封信比我都開心死

趁早走啦

之前都整過d類似咁嘅盒比男朋友
打開係有個屋誕節場景 有聖誕老人坐住架車 裝滿禮物咁 之後係旁邊放張聖誕卡

事後男朋友講返 呢d嘢唔知擺邊好 屋企又無位擺

自此無再整手工嘢比佢

佢咁樣係唔岩，就算唔鍾意都好，都應該欣賞你嘅心機。
但係都唔代表你岩晒，你事前有冇諗過佢會鍾意啲咩禮物？送禮物應該係送啲人哋鍾意嘅嘢，而唔係你想送俾人嘅嘢。你都識講之前啲禮物佢睇兩眼就算，其實你都知佢唔多鍾意呢類嘢，咁你仲送？

有關感情嘅問題
一律分手解決

你男友咁仆街都有，比着我會好珍惜
一個女仔很花時間花心思整野比人，已經好難得

有啲人真係唔鍾意呢啲嘢
明知唔鍾意仲送就係犯賤
佢咁講到出口你以後咪再買呢啲嘢送比佢

你滿足自己而已

唔好成日要求對方比你期望嘅反應你
佢比唔到你想要嘅反應
你又唔開心 佢又覺得你無謂
咁樣遲早分手

因為嗰個係朋友丫嘛

其實就算唔鍾意都唔洗話係垃圾嘅

咪哂心機為呢d 膚淺感情唔開心

集中心機721 遊行，我係你男友都嬲啦，哂時間整垃圾都唔做多幾次文宣

點解樓上會有人幫條仔講野
退100步講就算真係唔鍾意手工野都唔會話你份禮物「垃圾」啦
人地為左你比左咁多心機心思 點講得出垃圾呢兩個字？
成件事根本好有問題

如果比我收到呢啲付出咁多時間去整既野
而唔係啲比錢就買到既禮物我實開心到痴線
一定會好好珍藏 (就算分左手都唔會捨得掉左佢)

講真 比著我都覺得係垃圾
但前題係我唔愛送比我果個人
如果我真係鍾意佢
見佢咁用心整一定唔會話佢
所以結論你男朋友唔愛你 完

好差, 你男友完全唔識尊重體諒你
我明男仔鍾意實際野
但都要尊重番個女朋友架
咁用心整個回憶禮物俾他
唔欣賞都唔應該當面咁做
唔值得對他咁好，飛咗佢啦

我願意接收

721出嚟散下心
話唔定搵返個

咁你根本唔配值得有個愛你既情人
因為你連基本既體諒都唔識!!
⋯⋯真心既付出係愛情上原來都比唔上demand supply

講完

樓主同男友都有問題

我ex又係好鍾意俾驚喜/整手工野俾我
講明唔鍾意花佢都要送花
佢深信無女人唔鍾意花呢句說話
覺得我係唔想曬錢先話唔鍾意花
雖然唔鍾意收但都唔會話係垃圾
每次都認真講明我唔鍾意任何驚喜或者小禮物手作仔毛公仔
佢都唔撚聽所以成為左ex

而家男友一齊左好多年，無紀念日要慶祝
咁多年都係想要既野就直接買，唔洗係特別日子送禮物
一齊得好舒服

樓主仲提到咩平時紀念日又會整卡
心諗有冇咁多紀念呀

整過蛋糕，佢送咗比垃圾桶

最尾嗰段暗示緊自己呢個年代肯做手工，唔係港女？
好獨特喎

難得女朋友肯比咁多心思
我都想收爆炸盒
雖然收到個下開心完再J一段時間
可能大部份既日子都係封塵
但就算真係無位擺或者唔想你再哂時間整都好
都唔會話係垃圾

飛左佢啦

唔係 我同女朋友都會互相整手工野俾大家心意先係最好既禮物

佢平時送開d咩比你？

我同我女朋友會互送心意野
大家以前都唔搞呢啲野
但真係在意同珍惜對方
就會想氹對方開心
唔需要為呢個人改變自己
搵個值得你花心思嘅人好過

佢根本唔愛你

分手卜

其實送禮物係送佢鐘意既野
定係送你想送既野等佢表揚你？
你有心意係你既事 點解要迫人鐘意

佢送部高達比你 話你聽咩咩型號
同你講砌左幾撚耐
邊度有機關 噴漆幾咁細緻
你又覺得點？

本末倒置 on9港女

根本價值觀不同。由你嬲已經係拒絕溝通既表現。

真 樓主同認同樓主既都on9
自己有心思就大撚晒 一定要迫人接受

就算唔識欣賞份野
有人送野比自己 禮貌上都要有感恩既心啦係嘛
話係垃圾既話
你要諗下佢有幾鍾意你

原來我值唔值得有個愛我既情人係由你價值觀決定？
以我同我老婆理解送禮同收禮方都要互相尊重對方意願，尊重本質唔係對方可做任何野而係對方可以說不，因涉及個人自由同意義識。
你所講既真愛付出係單向，無視對方意願，並要求對方作你預期既回應，你話我係demand supply,咁你呢種係monopoly

多謝大家嘅答覆
其實除咗大家口中所講我只係顧住滿足自己嘅心態
其實我會想送親手整嘅禮物係因為男朋友從細開始屋企就好有錢
想要乜第二日就即刻有
加上佢父母關係唔好 所以雙方成日都用物質去利用佢
基本上佢用嘅電子產品、手錶都係名牌 根本唔需要我送
我自己係覺得既然佢物質環境咁豐富嘅時候
親手整嘅禮物唔係更可貴 更無價咩

初初拍拖知道佢原來以前d ex 連一張卡都冇寫過比佢
可能你地會話女人係肉便器 比塊閪佢仲實際
但正正係因為佢以前嘅ex都冇真心為佢付出過
佢地後生都只係玩玩下 滿足咗身體上嘅需求就算
咁心靈呢？
所以我先會想比佢感受下收到人為佢親手整禮物個個感受

或者啲禮物對佢嚟講真係一文不值
但我真係唔知咁我應該送乜禮物比佢
其實之前我送過一個自製日曆比佢 入面有啲相 全部字係人手寫 成本自己上色等等
但最後我發現佢係掟埋一邊一直無翻過啲頁數
整爆炸盒係諗住半年有多啲相可以當相簿咁翻睇
爆炸盒好阻掟好無用我理解
咁日曆叫做實用啦掛？

有人提及到整實際嘅禮物
但佢身上帶親嘅都係名牌
佢自己都講明唔會用我整嘅卡套等等
其實我都明嘅 有個幾千蚊嘅銀包唔通唔用咩

利申自問幾有藝術天份 整得唔差
但外觀同佢用唔用係兩回事

我都收過佢自己鍾意嘅game嘅附助嘢要我一齊玩

咪再話香港冇好男人啦 係你哋自己揀埋哂啲閪人咋.....

補充一下 ，我認為demand supply （先決條件係不求回報）先係愛既極致,對方需要咩就比咩佢，包括物質上，精神上，形式上等等。可惜暫時我仲未有能力做到。

你有無諗過佢d ex 都試過好似你咁？
你以為佢ex 唔送 就覺得佢好似需要呢d 野 事實上都說明唔係
可能佢就係由細到大物質豐富開 覺得物質既野先有價值 幾十萬一隻錶 幾萬蚊一個袋 成萬蚊對鞋
心意既禮物 只不過係你一廂情願姐

下次送實際囉 都要睇收嗰個人口味嘅

同埋我有一大部份唔開心嘅原因係因為
自己用咗好多時間去整份禮物
但對比佢 佢只係掟幾百蚊出嚟求其食餐飯就算
佢咩都無構思過

就好似情人節咁
其實我份人一向都主張aa制
亦唔要求要收啲咩禮物
但結果佢係連卡都懶得寫
一句情人節快樂都冇
就咁隊份禮物比我就算
個感覺好似交功課咁
好似只係用錢去買樣野應付我
而唔係真心為我付出

利申半年紀念係佢自己提出話要興祝
唔係我自己屎忽痕主動送垃圾煩鳩佢

依個我都試過
溝通係一段關係嘅重要原素
但當我真係忍無可忍嘅時候
打啲文字同佢溝通
佢嘅反應同你ex一樣

我喊住打篇文比佢
佢仲同我講打緊機 轉頭睇

但我覺得你同佢都有問題嘅
你平時寫卡佢冇乜反應
就姐係唔係好鐘意啦
佢生日仲整啲佢唔鐘意嘅野仲想佢開心
不過佢又唔識照顧女朋友感受
咁整得咁辛苦俾人咁話又慘啲嘅

依個都似係我男友會做嘅事
不過佢比較大機會係會直頭唔記得咗我想要postcard依件事

樓主可唔可以送畀我 我由細到大都冇收過生日禮物 蛋糕淨係食過一次

樓主其實係到討論你送既禮物既價值係無義意，因收既人未必係咁諗，上面好多人話好有價值，叫你分手揾過個，但咁真係有你想要既答案？其實你想關心你男友心靈同精神上面，點解唔借今次件事同佢好好傾下，問下佢咁反感原因，講下你咁做既動機。維系愛情溝通比送禮重要。努力係重要但都要睇情況。

淨係比錢請食飯

佢好中意夾公仔嘅
我同佢出街個陣
有我想要嘅公仔
佢會夾比我

揀得二世祖你仲諗佢會理你感受?
你等你baby搵到第二個飛左你算啦
自己揀個有錢又廢又幼稚怪人地唔理你感受
男朋友自己揀 仆街唔好喊
好似我去買個幾蚊水梨我唔會期望味道好似日本水晶梨咁
港女真係on99

笑咗 咁撚多人話男朋友唔體諒 仲要全部勁多正評
成班係咪未拍過拖
擺到明樓豬唔體諒男朋友啦下化
男朋友明確表示自己唔中意手作仔
樓豬就係都要懶有心意咁整俾佢 有冇諗過男朋友既感受？
根本係樓豬自我中心 將自己既諗法強加係男朋友身上
佢覺得親手整禮物好有心意 就一定要男朋友都覺得係 唔中意就係仆街

樓豬依家上嚟講 咪就係想攞下存在感
等人認同自己係絕世好女友
然後一齊屌鳩男朋友仆街

得啦得啦 你最撚好 仲唔快啲分手？

嘩佢咁衰既 自己中意夾公仔先夾俾你
屌咁你有冇諗下佢係夾你想要既公仔
而唔撚係你唔中意既公仔呀？

如果你一直都同佢講唔中意某隻公仔
佢就係咩日子都送嗰一隻公仔俾你 你又會有咩感受呀？寧願唔好送啦

咁樣叫尊重體諒？

你條仔做乜尻？
收到人地一番心意，就算唔係自己想要既野，基本待人接物既態度都應該要有啦。
已經唔係話佢對你好與壞既問題，係佢個人既品格有問題
你同呢啲人一齊唔會有幸福

呢d臭鳩飛撚左佢啦

送咩都好唔應該話垃圾
呢d 人一齊只會令你唔開心同唔會尊重你
做我女朋友好過

係我我就同佢嘈交啦 乜野垃圾 佢就垃圾就算唔鐘意都唔洗咁 試過整卡片比對方 就算對方唔鐘意因為佢屋企冇位比佢放 但佢都有睇曬之後收埋 唔係話係垃圾lo 我懷疑你男朋友係想收啲物質野 以後咪整依啲野比個垃圾真係浪費時間浪費錢了

分手啦
愛你既男人就算你送啲佢唔鍾意既野
都一定唔會話係垃圾囉
佢話係垃圾因為佢當你都係垃圾

你條仔唯一錯處係口賤措辭太直白
不過人地都明講咁多次唔鍾意
你未整個陣都已經明示曬話啲材料垃圾佢唔識欣賞
你係都要整純屬感動自己自我滿足夾硬要送
好心你反省下自己先啦

唔係你嘅問題 係你條仔嘅問題 大把男人會鐘意
條仔咁物質性化分左佢啦
你係米好有錢 有D似睇落係佢想貪你D錢多過鐘意你

咪係囉 佢咁樣樣我都唔知點同佢溝通
真係好黑人憎！！！
我個ex都係咁 轉頭睇！
好彩分左手 而家諗返都仲嬲嬲地

咁你有無送既去垃圾桶 話曬手造蛋糕真係成擔心機

樓主好有心機

其實唔係個個中意DIY野
送禮物比人 係應該令人開心
既然佢收到爆炸盒係唔開心又覺得無聊
你咪唔好整唔好送
咁老老實實 收完個盒睇一陣咪又係擺係一邊
幾時會拎出黎睇
樓主不如送D實用性既野啦

其實你做咁多野都只係感動你自己 講得講得難聽D 即係純粹自high
禮物應該由receiver角度出發

男人係咁 唔會將你打既千字文當一回事
相反仲會覺得好多字好撚煩
下次唔洗打比佢啦

721

手功心思禮物唔係個個岩, 不如套下料佢想要咩仲好啦, 不過條仔呢種反應都係搏散多架喇....

你唔中意就會話係垃圾？
你咩型號唔中意都好 你付出過嘅心血
理解唔到我都唔會話佢係垃圾
自己on9仲話人on9

其實可以手作得嚟又實用嘅
上下金工班整戒指手鈪
整一對一齊戴

就算你呢一刻唔分
第日都會分手
仲要係條仔飛你
因為佢根本對你who fucking cares
佢對你嘅態度係直接反映佢病幾重視你
醒下啦

有*

樓主真係唔好再幫自己講說話 愈睇愈覺得你好自我
有冇考慮過放過你男朋友

文盲？講到明係垃圾 仲送舊垃圾黎？
唔係垃圾係乜 對佢男朋友黎講係垃圾 點解唔可以話係垃圾
我去垃圾桶執舊垃圾俾你 都有我執垃圾果份心意
唔通舊垃圾就會變左唔係垃圾？
On9仔

飛咗佢啦
女朋友送過爆炸盒俾我
好鐘意

個人嚟講都覺得好垃圾 但以前ex送都起碼讚下有心思咁
不過舊嘢收完都只係擺 分手之後咪拎出嚟回憶下 其實你好地地拍緊拖嗰陣呢舊嘢真係冇紀念價值

睇人wor 樓主睇黎不被珍惜
如果我自己鍾意既明星掉支水樽俾我
d指模我都唔捨得摸走 攞去收藏

你條仔蒲開 有女友都周圍flirt女
你整呢啲比佢實覺得係垃圾架 佢當你免費渣
你都係唔好咁認真咁傻啦

我都唔識整爆炸盒
你好叻呀

男朋友唔識貨就算 夾唔嚟 搵個愛你既人啦

On9咁都唔分手，最鐘意收女朋友diy既野同埋信

佢唔識珍惜你

知你整得好辛苦，好欣賞你嘅努力同心意
但送禮畀對方唔係應該要送啲人哋鍾意嘅嘢咩
你明知佢唔鍾意仲keep 住送，然後話人哋唔珍惜，發脾氣再扭人氹
難道你送珍藏已久嘅過期罐頭畀佢，你單方面覺得好有心意，佢又要好開心好快樂咁接受？

我全部答覆都有睇
如果你睇翻上面其實我有答覆
我都係按照翻啲人嘅問題去答
然後又比人話我為自己講說話
唔覆又比人話我消失唔睇人野
咁請問你認為我應該點做先唔成為你口中所講嘅自我中心？

其實一對情侶嘈得交雙方都有錯
而件事係有兩個觀點去睇
當初我開post無預期原來咁多人撐男友個方
當我睇哂每一個留言之後
我先了解到原來另一個觀點嘅人係咁睇
係依個post到我學識咗好多野
我完全無覺得比人屌就嬲或者唔睇

另外回應翻你所講嘅犯賤同撚到啲好仔殘哂
我想問兩者有咩關係？

btw, 雖然佢唔鍾意份禮，但都唔等於佢可以垃圾前垃圾後咁出言侮辱...呢方面佢亦有唔啱

不如你同佢傾吓啦？

支持樓主

我有同佢溝通過 講翻我嘅感受
我亦有講我知自己錯係邊 並唔係單方面怪責佢
但佢嘅回應係: 咁真係垃圾啊嘛 我有講錯咩？我有咩錯？點解你要嬲？點解我無錯要道歉？

另外我覺得上面好多位巴絲打都提供例子比我
但啲例子會唔會太過極端？
而今次你將過期罐頭同爆炸盒比
過期罐頭對佢有身體上嘅損害
咁請問爆炸盒對佢有咩損害？
過期罐頭係咩需要花幾星期時間同心思去親手製作？
唔係想再利用自己花幾多心機時間依點去博同情
只不過係希望巴打如果提供例子去比較個陣
可唔可以搵個性質較相似嘅作比較？

戲都唔交又係衰啲

就係希望有日佢出軌 或者其他原因分手
有日見到個爆炸盒 會醒起曾經有個咁用情嘅女仔對待過佢
做女人唔係有塊閪屌就得
想知點解我咁講 有興趣可以睇翻我之前嘅post
女人唔淨止係肉便器

其實我好理解有人會認為係垃圾
我睇完上面嘅答覆 都好理解啲人覺得無位放、睇完一次就算 之類嘅原因
但我最主要唔開心嘅原因係佢嘅說話
老實講你自己私底下點處置 扔埋佢都得添
只要唔好講比我知咪得
垃圾還垃圾 心意還心意
我又唔係迫你要講多謝扮開心
如果係要咁堅持做真實嘅自己 認為件野係垃圾就一定要講出聲話比對方知 再認為自己無講錯而毫無歉疚同打算修補關係
咁拍乜野拖呀 自己一個咪唔洗交戲 唔洗放低面子 唔洗從對方角度諗人地嘅感受

罐頭只係我諗到咩就直接打咗出嚟lol
我主要想講你同佢對“心意”嘅睇法唔對等，有時人哋feel 唔到你嘅心意，就係feel 唔到...即使你好努力去令對方開心

所以我先會補充話同佢傾吓，互相理解吓大家要用咩方法去表現自己嘅心意會比較適合

好抱歉我嘅例子令你覺得唔舒服

我覺得送禮物雙方都係求對方開心
邊有人得登會送禮玩嘢啊
一段關係都係大家TUM下大家 有時候可能真係未必好驚喜都要扮下嘢啊
如果大家都唔扮下點可以last long

起左樓主底，發覺佢都幾港女，條仔係咪成日浦出去屌過幾十條女，但又貪人靚仔大隻講到尾都係重視外表又唔敢分手，比人食住遲早玩厭中出即飛，毒撚埋單

我男友唔係靚仔大隻 成身都係肉
個post指嘅大隻佬係我純粹自己諗嘅問題 唔係講緊佢
你睇清楚上面我嘅回覆先
唔好唔了解清楚成件事就將件事推向極端同人身攻擊先

有關點解我會同佢繼續一齊
唔關外表事 而係因為佢父母至小關係唔好 經常利用佢 令佢感受唔到愛
每個人都有值得被愛嘅地方 如果人有缺點就要分手 咁愛咪好兒戲
預咗講完比你屌我大愛撚 為自己講說話 聖母 on9港女

如果乜都比人稱為港女同自我中心 不如你地諗下你地又係咪自我中心 所以覺得人地做乜都係港女

中學生？

咁你自己都講完人地點解會咁對你啦。好心你啦，大個女啦，放上連登想取暖跟住就繼續去支持自己的決定呀定想搵認同感呀？可惜你又得唔到自己想要的效果，比人屌幾句就話人自我中心，你咪又一撚樣
仲好講話每個人都有值得被愛的地方，咁就此post已完啦，你都自己知點做。放上連登除左比人屌幾句之外我都諗唔到有咩可以幫到你
完

可唔可以掉埋你？

知唔知咩叫客觀 唔係多人講就係客觀

分手啦
拿唔鍾意係一回事 佢可以唔妥份禮物本身 咁如果係咁絲打下次送禮物應該chok定料對方想要咩
但係呢幾唔鍾意都好 都唔應該話係垃圾咁去hurt人 點都係一份心意

見到就嬲 最憎d仆街
人地拎個心出黎當狗吠
你最好就飛左佢 等佢學下咩叫珍惜 等佢後悔一世

點解呢個post啲人咁冷血
吖女朋友整咗吖男朋友唔鍾意嘅禮物係一回事
吖男朋友咁無禮貌鬧吖女朋友係另外一回事黎咖窩
建議樓主諗清楚呢個人係咪真係愛你
愛你嘅人唔會咁樣對妳

跟依條仔同比狗屌冇分別，分分鐘更差

呢個post啲人係咪癲撚咗
全部咬住樓主唔放

禮物嘅價值除咗係本身樣嘢嘅價值
仲有送禮物嗰個人對你嘅心意
唔鍾意份禮物咪返屋企塞落櫃筒底囉
洗唔洗當面話人地整咗好耐嘅嘢係垃圾啊？
呢個係尊重嘅問題
當然樓主可以下次係揀禮物方面諗多啲
有改善嘅地方
但人地都係啱啱拍拖咋窩

樓主啊樓主
建議你諗清楚你對佢嘅愛
係唔係建基於對「戀愛」嘅追求
如果你只係追求浪漫好sweet嘅感覺，可能呢個人一唔符合你心中嘅形象，你就會好容易唔開心想分手
所以諗清楚究竟你鍾意佢個人定鍾意拍拖嘅感覺啦！

btw樓上留言嗰班人
全部都冷血無情
一個二個以為自己好撚醒
以為自己好理性好冷靜分析利害得失
頒個獎比你地

咪撚理其他人啦
根本就係你男朋友識唔識尊重你嘅問題
分手算啦

根本連登就係成班一啲平時已經唔尊重女性嘅人
喺度問問題 只要係女都預左俾人鬧希望樓主唔會唔開心
樓主的確係蠢 蠢在唔識飛左男朋友
溝通係有好多方法 明明可以心平氣和對女朋友講「其實你送呢啲俾我真係冇用架！但我好多謝你呀，下次送其他嘢俾我啦」
如果由以前開始收到已經唔睇 甚至話係垃圾
樓主嘅問題就係無出聲講自己感受同飛左條仔

見到班人話咩「咁真係垃圾黎窩」
就知道呢班人個腦無尊重兩個字

你中意佢d乜

鐘唔鐘意係一回事 但點可以話係垃圾架

如果條女送呢啲嘢比我 我應該會開心到心臟病發

利申：冇女 心臟好安全

唔知點解，一睇到樓主個post就覺得妳係一隻豬閪，中出唔即飛已經好有人性！

如果我女朋友咁做， 我會痴曬係間房日日睇， 同好珍惜佢。

不過冇女朋友

結論：唔鍾意DIY嘢冇問題，係態度問題

我都試過同女朋友講最憎銀包有coins位
佢偏偏送比我 但我選擇左默默地用
始終人地送咪就下

講真佢有幾鐘意你，你自己應該感受到
冇興趣手工野冇問題，但咁樣回應肯定佢冇理過你感受，頂多咪話下次唔好太花心力整

下次樓主你學阿寶妮咁
DIY隻小叉送俾佢
佢話係垃圾
咁咪皆大歡喜囉

絲打應該好年輕
不過你男朋友都唔係咩體貼既人

梗係垃圾啦 分手方便扔

身為男人 我都覺得佢係廢柴

算鳩數啦，條仔咁有錢，性格有問題唔係怪事

你要市井情趣就咪鬼同佢一齊啦

分手啦，個男垃圾黎

搵個識欣賞你既人好過

你男朋友先係垃撚圾，即分手啦

太刻薄